抗爭半周年 梁凌杰追悼會

手足唔係condom 今晚太古廣場要人

推

大家出去未？

推推去緊

真係好少人

嚟唔到
推

無人被忘記

去呀～

推, 要出去

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

多謝梁凌杰先生

去緊

附近有冇花店可以買白花

半年嚟我冇一日忘記過，今日嚟唔到，心入面支持你地

買咗花 推！

我都想知

我去咗花墟買 用whatsgap搵黃花店

1930 pp見啊大家

同問

來緊

今晚pp見

Push

金鐘廊好似有間花鋪可以買

買埋花就出黎

你半個鐘前6點咋 成日話冇人 你到8點都冇人先講啦

無論你是愛他不愛他 還是可將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅
教人夢想 不要去談代價

呢段片真係睇幾次喊幾次......

S

A

推！

D

花已預備

就到

推呀

幫推

推 shopping 完嘅手足記得嚟

嚟緊了手足

［行動post] 1224 全城出街慶聖誕

去緊
今日深水埗有花店派花

P

緊要野，推

Lest we forget

X

push

推多次

無人忘記

早到梗係啦

買完花 去緊！

就到 手足們陣間見

一陣見

推啊

去緊！

去緊！！

搭緊車未！

邊到有花買

支持，去緊

等緊車了

Coming

Who ?

PP 邊個位？
係商場迷路

求港人一世唔好忘記

欣間見
推

Muji街外

跳落嚟個位

Ok

到

快d出黎
PP好多人啦

有人買咗啲花嚟派

真心呢 who?! 梁義士

你老母阿

推 唔好唔記得梁手足

可以起灣仔玩具街嗰邊買

Pp要人

睇番張相就想喊

見到有手足著紅色衫 可唔可以換換佢

要人

行埋去同佢講

Z

今日又和你shop

sorry我無花 鞠個躬ok?

PUSH

coming

梁義士我地無忙記你

唔該晒！ 買到啦

推阿

有冇人冇火機比前面啲人點下蠟燭
係咁熄

可以 企喺到默哀都得

有 買咗兩支 嚟緊

知唔知係咪有默哀儀式？

推推推

冇買花，都可以去，人到最重要，我都係。

兩手fing fing 搭緊車

最緊要係出嚟表達心意

收工去緊

有無悼念儀式

係咪淨係默哀？

無人

同問，大家企喺度無方向

下？咁都叫無人？

好多人排緊隊獻花
快啲嚟, 多你一個好多

到左

灣仔黃店做完冬過來啦
要人

好多人wo

默哀都冇

係好多人

依家有啲人已經坐低

屌 冇去就唔好亂吹啦

話咁快就半年

洗唔洗出綠曱甴

黎緊！順便推下其他行動post！

係，再講一次，rip
721 831 101 1111

Airdrop 叫人默哀？

排隊獻花啦

邊個話冇人
隊尾去到政府合署

吹風撚，係到鳩嗡

嚟緊既可以買埋花先

對

我就係冇買花，企咗九個字，走了。

有心就得

響屋企嘅你咪講咁多廢話啦

會唔會有位可以點蠟燭 我拎咗啲過嚟

有呀，有人點蠟燭呀

仲夠唔夠呀 唔夠既話我離隊拎咗過嚟先

RIP

帶火機
係長型個隻 易啲點小蠟燭

花台位有手足唱hallelujah

排隊中

半年啦
手足喺天國過得好嗎

Who??

邊到有得買

唔知

自己摺啦
附近有手足摺ing
問下可唔可以拎一兩張

收晒工啦
幾點呀

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

一陣喺咪有默哀

9點默哀？

獻花條人龍好長， 而家排緊隊

排到去高等法院， 4 條 lines

依家排咗五條線

現場有冇5千人?

差你一個咋快啲出嚟啦

排到腳痺，都係行埋一邊坐吓等留尾算。

冇...

排咗5條線

pish

現場大約1000人左右

排到腰骨都痛
早去到 未有蛇餅都排左半粒鐘⋯

手足 加油

2019-06-15 新聞

反送中男死控林鄭 太古廣場墮斃

數名消防員欲將事主拉回安全位置，惟他因上衣鬆脫墮下。
數名消防員欲將事主拉回安全位置，惟他因上衣鬆脫墮下。

【今日上街】

【本報訊】暴政殺人，特首林鄭月娥堅拒撤回送中修例，終搞出人命！一名男子昨午在金鐘太古廣場約20米高的工程鋁架上，掛起「反送中」橫額標語，要求林鄭下台，他危站約五小時後更爬出鋁架外「半天吊」險象環生，數名消防員欲將他拉回安全位置時，事主卻因上衣鬆脫墮下，跌至救生氣墊旁邊的行人路昏迷，送院搶救後不治，警方在現場找到遺書。

相關新聞：林鄭鬧記者：喝極你都要問三條

死控林鄭暴政男子。
死控林鄭暴政男子。

鄺俊宇得悉噩耗痛哭。
鄺俊宇得悉噩耗痛哭。

網民籲一人一花悼念

現場是金鐘道88號太古廣場，正進行外牆維修工程搭有工程鋁架及圍網。昨午4時許，一名35歲姓梁男子突然爬至逾20米高鋁架最高層的工作台上，他戴口罩，身穿寫有「林鄭殺港 黑警冷血」的黃色雨衣背向馬路危站，其旁邊掛起「反送中No Extradition To China」橫額，及寫有「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」字句的標語。

梁當時手持𠝹刀，警方封鎖金鐘道西行兩條行車線，消防在對下張開救生氣墊戒備。警方談判專家到場游說，又曾遞水給他。大批市民圍觀，亦有途人在對面馬路高叫：「聽日遊行需要你，我哋一齊行，入返去喇。」惟事主未有理會。立法會議員鄺俊宇亦在場用揚聲器呼籲對話但不果。

事件擾攘近五小時，其間事主脫下黃色雨衣，一度坐在平台休息。至晚上約9時，梁突然情緒激動並爬出工作台外，由於有圍網，他只能用手腳撐住「半天吊」，四名消防員連忙上前欲將事主拉回安全位置，惟最後事主的上衣鬆脫，直跌至行人路上昏迷，送院搶救後不治。

事件令大批網民感到痛心，呼籲今日遊行一人一花放在金鐘或政總外悼念死者。

■記者司徒韋桐

排左個幾鐘
之後見到龍尾條隊冇短過

支那歌?

有人提議話要唱無盡 依家轉唱榮光

而家係拎咗機出來播歌

10點先來趕得切 ？

主要都係清唱hallelujah to the lord

我覺得夠

應該得
條隊無短過

10點一定完唔到

條友都傻嘅 唱無盡

黎

俾人屌到仆街 咩場合

小插曲
電車司機停車 交低咗某蘋果攝記嘅記者證

係
其實叫口號我都覺蠻車邊

播無盡條傻鳩瞓撚醒未？

唔割 下次唔好喇

我見到佢
佢亂鳩咁叫口號

唱榮光好大聲又唔啱key嗰個係咪佢？

做乜勁

我都睇到佢，覺得佢好鬼，無唱過hallelujah,叫口號又好輕挑

我見到喎
勁輕挑叫口號果個？

係咪唱hallelujah時大時細聲又chok聲果個

趕得切

10點半應該都得

明明隔離個女音幾好聽佢就係度大聲9唱好L煩

係 個女聲好好聽 好想屌柒條仆街

好似見有朋友提點咗佢

好似正常返 呢一兩分鐘

第一次覺得有人唱得好聽

知你講邊個女仔

高等法院龍尾仲係三條零線

大家善意提提佢啦 幾on9都係手足

個女仔好似走左啦

一定會有呢一日

仲係度唱緊和聲

22：00
而家完完整整三條線滿

好聽佢個和音 真心

永垂不朽

個條友又病發

見有前場手足喊到停唔到

佢太激動

我都差啲係咁

企得越耐越易

對面多咗3隻狗

仲有狗車

我都留意到佢
唱hallelujah佢淨係唱一句，仲要勁大聲唔啱音又唔啱beat
唔係話唱得難聽都唔得
但我就覺得佢係喺到玩野囉

我都忍唔住喊左
尤其是見到件雨嬲個陣

好撚多狗
10up

佢係似唱開rock歌果種 個feel好hip hop
依家間中係度輕拍木板拍拍子

總之好煩

22：15
而家係整整2線企滿

保持警惕 對面馬路有狗

去對面等巴士嘅手足要小心

嚟唔到願你可以係天堂做一個自由嘅人

麻煩大家大家提醒下佢，希望佢尊重返個場合

有巴打出咗聲

又有人去提佢 靜曬

有銀髮族派龍角散糖

有無人睇佢到手機睇緊咩 唔係睇緊tg fb ig 而一直睇緊一篇字

應該10-20狗

好心就咪撩起佢啦

22：30
而家單線龍尾高等法院

頭先有天使媽媽落嚟派魚柳包

我食咗個豬柳疍

岩岩走左，好多人提佢都仲係咁，有可能係對家派黎引起混亂，自己小心。

突然多咗咁多狗
又有人喺咁叫口號唔停

大家自己睇路

再有巴打提佢
另外 條友拎住塊skateboard來現場?

DAFUQ?

似真on9多

巴士司機

咪捉鬼啦屌 出聲提下佢就得

現場接近完結

靜靜雞吖

現場應該大約仲有100人排隊

巴士站東行方向有狗小心

10點開始喺到
大約11個

狗數double 咗

排隊嗰邊仲有一個青藍色衫嘅疑似便衣

應該11點轉更

半個鐘前多啲有位絲打冇停過咁唱和音好好聽 多謝你

佢仲喺到